(估國家)New Balance吿New Barlun侵權 獲賠1188萬

內地山寨品牌無數，有時甚至連正牌反被山寨告。美國著名運動品牌「New Balance」歷盡萬難，終於獲得平反。上海市浦東新區人民法院今日對「New Balance」及內地「NEW·BARLUN」的商標糾紛案件作出判決。

判決指出，「NEW·BARLUN」品牌方紐巴倫（中國）有限公司停止對「New Balance」品牌方新百倫貿易（中國）有限公司的不正當競爭行為，並發公開聲明消除影響，賠償經濟損失1,000萬元人民幣（下同‧約1,100萬港元）及維權合理開支80萬元（約88萬港元）。

「New Balance」運動鞋在中國具極高知名度和市場佔有率，其所屬新平衡體育運動公司是美國著名的運動製品生產商。該公司先後在中國商標局註冊「New Balance」、「NB」、「N」字母等系列商標。「New Balance」運動鞋有一項標誌性設計，即在鞋兩側中央位置靠近鞋帶處使用大寫的英文字母「N」裝潢。

原告認為，被告紐巴倫公司大量生產、銷售兩側印有「N」字樣的運動鞋，侵犯了新平衡體育運動公司的商品裝潢。被告持續實施不正當競爭行為，導致原告產品評價降低，商譽貶損，給原告帶來巨大損失。

綜合報道
-----------------------------
App內1-Click訂閱《蘋果動新聞》
按此了解更多
-----------------------------
【78頁電子書●你不能不知的毛澤東】
老毛秘史和他的女人們 熟讀紅色抗爭策略
一按即睇︰

呢d post就唔會有人推

終於贏
之後會唔會有一大堆跟隊

jordan都贏左

美國同支那之前有講過數

撩巴撚

證明中共依家真係好驚外資撤離中國

燒生好似估中左
佢講過美國牌子開始會贏侵權案

好多外資停左訂單，支那立刻搞小動作

New balance 都係買返made in us
成二千蚊對

係撩把撚

輪到巴倫紐出手喇

扮曬野賠少少

中國式司法
要你輸時就判你輸，要你贏時就判你贏